唔記得女朋友生日

女朋友今日生日但我唔記得左
岩岩放工佢whatsapp我問我今晚去邊慶祝
咩都無預備點算好
唔想分手呀
心急人上

尋日又話無女

橋就我諗 西就你屌？

分手啦

尋晚溝到

最多今晚唔屌

訂間房切蛋糕食鮑魚

完了吧